人民日報：林鄭月蛾是新中國的慈禧太后

咁即係咩意思，好定壞？